夜啦！快d去訓覺！

訓左唔再醒

浮雲哥唔使瞓

早

我都想

有咩故仔聽

我覺得自己做咩都唔會成功

有好多野唔駛成功

但我成日都唔開心
點解會咁

成日諗自己會唔會有一日就咁比車撞死

有病 無得醫
不過我有開始學琴

無得唔接受
有學琴好夠啦
滿足下自己

好驚個病變惡性
雖然機會未必大

不可愛

不了 要減肥

誤會

想唔醒

做咩唔開心

咪又係5p野

話比妹妹知

咩病

Pm講你知
唔想比人起底

Yes我係

做咩唔滿意

底已起，絲打幾索

討伐5p jai

妹妹

我大過你姐

乖

幾得意啵條題目

個思路係 啲inner function call係return一個結構 係一路儲住建立緊既expression
到最outer既function call就一野計晒佢

例如啦one(plus(two))->one(plus([2]))->one([2,'+'])->3

都可以 雖然你咁做就係用global去做 擴展性好低 不過可以先咁做左先 再改良

程式碼

木柚

模柚

不了

我唔同雞做朋友

養雞

唔訓就要醒

永不訓

On9先醒

你找手巴？

木偶仔(24歲)呢個名字, 應該有D巴打都知我講緊咩, 成日講大話果個呀
曾經同我拍拖, 但從來無公開過, 人地問佢就答係單身
我已經話一齊公開, 或者一齊放拖手相, 但乜都唔制
有一次我地俾佢D朋友係大埔見到, 佢就即刻係個GROUP到話做緊ptgf
同男同事行返屋企唔駛同我講, 同隻兵仔小明出街都唔駛問我
小明表埋白都唔駛同我講, 叫佢唔好再理小明, 都係唔理我
跟住又成日話要食放題呀, 將來要做少奶奶, 要有樓果D
鍾意就西面日日嘈, 日日講分手, 其實佢根本就係騎牛搵馬, 但就死口唔認
最後係緣份計畫識到傻B, 就梗係即刻同我劃清關係, 簡接俾左帽我

我同左佢一齊一年半, 連埋一開始識既時間一定至少有兩年
但就無得撲, 扮就扮話結婚先撲, 但其實只係覺得佢會搵到第二個, 唔俾撲
今日佢終於承認左, 佢根本無諗過將我當長久對象, 所以連撲都唔得, 要留返俾第二個
咁我其實係乜野, 果一年半黎我得到D乜? 點解我會咁渺小?
我做錯D乜野? 一直都同佢講, 我只係想搵段長久既關係
唔靚仔係咪就一定乜都無, 我努力讀書, 上進, 結到婚, 點解無人欣賞
佢第二條仔傻B只係同佢同年, 又無學歷, 根本結唔到婚, 但人地真真正正溝到王抒優
我過多三年到就一定人工>30k, 佢幾時先做到先結到婚? 我一定係好樣衰, 所以先會咁失敗
(對唔住, 傻B我拉埋你黎講, 放心你唔係個POST既重點)

係咪我一開始就係錯, 唔應該揀個藍絲既女友, 我都唔知點解王抒優可以係深藍
呢D野真係好醜怪, 做男人做到咁失敗, 所以我最多都係上高登講
(我知道post上網唔好, 但同佢相處真係好痛苦, 佢根本無理人感受, 淨係諗自己)
至於而家已經無所謂了, 咩人知道都無所謂了, 知我係邊個都無所謂了, 一切都唔重要

詳細回覆 (+5)

怎麼了

等手巴上水打救你

未

睇緊題目

就放工 不過之後有company dinner

Welcome dinner?

牛B死了

其他人既welcome dinner

加油

因為計面積個時fancy啲
另外你可能要積分一個面上面既函數 例如你有一個密度函數 你想計個形狀既總量咁 就要係個形狀上面對密度做2重積分

想問describe domain

pm ok?

你可愛d

個形狀包住既範圍上面f既總量

Here la 唔想狂轉app

want eat mc nuggets

我已經進入左momoland個樂園 天堂黎

red velvet個名點黎

咁wendy係red定velvet

寫不等式 例如開方入面唔可以係負數

即係9-x(x)-y(y) >=0? 呢個就係domain?

Yes

未學domain 呐~

無特別的

我到part2 gged

咁你個份呢

上星期食左

咁好嘅

一定啦

覺得今晚好食啲

eat what?

師傅退出心事post?

啱啱食左片皮鴨

唔好亂講 我追完po會回歸

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇!!!

55 即係有排

一般 個皮唔係非常非常脆 不過好耐無食 所以還好

無法 一日做十粒鐘 係少啲時間用

噉我跟師傅

加青瓜，蒜絲，甜醬= 正！！！！

我想繼續做起心事po

你問大姐頭靜靜=;=

不用bot的

佢返左香港未

still@TW

佢返到黎叫我 約食蟹

佢已經無上post好耐

我想食

Aggewt

你打算邊到追起

黑松露

好似係312

估係大陸貨

玩咩？

公平咩
個雞脾好似幾好味

我dislike

詩

唔好追啦
啲時間用黎休息好過啦

餃子

你仇家圓扑扑會跟

支持你 想join

c苦88

我掛住你
同 擔心你

詩姐 佢地話唔見左你

我知道 好掛住你哋

自己煮

正皮你

聽日追

唔好再潛水啦
又del tg ac

煮啊
今晚要煮野比細佬食

係 嚇死我地

好有恆心

咁大個仔都要人煮

me潛 88

對 很擔心你

我知道了 遲啲download返tg

佢懶ma
爸媽又出街食
我又唔想佢食m記

Why

乖
見到你有上水
我放心了

叫佢煮

raw ding chicken

掛住大家

sleep

佢會等我煮

可以靚仔啲

大家都掛住你

Night

牛小排？

Yes
好嫩 不過我中意有咬口多啲

呢個好林？
Btw 我覺得用黑色碟唔襯

好冧

有啲人白有啲人黑

餃姐真係識煮嘢

無牙都食到
咁好似白色好睇啲

何以見得？

睇舊肉就知咩位

咁舊肉咁小塊....

nancy唔識欣賞
Sowon最正

佢28歲on9仔嚟

想eat

佢自爆

排我後面

我weekend同找學術台數

走啦你 咪搞串個場

我同佢fd子嚟

走啦你 咪搞串個場 私有化左

煮比你食

你2個猜包剪泵

以前考試整

開得餐廳

個陣院長讚我 整得好食
勁開心

淨係開放比你

私房菜

做咩叫我去訓教？

fishcake

餃子私房菜

No ah

吃飽了 訓在沙發

問神廢啦

私房菜餃子

玩咩game ah

我岩岩都食左2粒

又斷腳

不喜歡單機

我打機好屎的

起城game(單機

Banished
最近想試邊緣世界 但首先要有電腦

+1

要電腦玩？

都係
我玩mario 有時都玩唔店
前2日 我有推介一隻手機game
你有冇玩

要呀

應該九月十月租屋
有地方先再買電腦

不嬲屋企得部十幾年desktop

夠條鐵

Go

早一粒鐘起身睇

單機game 有啲技巧就玩到
紀念碑谷。 我覺得幾好玩

咁我可以玩

咁差唔多要睇定

Yes應該同中同夾

係咪所有女人都唔可以信任

你個名

諗住租邊區

深水埗

你冇得玩

對

夠方便

一程好迫既地鐵

遲啲買電腦 就可以了

上黎痴餐可以？

為什麼

未眼訓

返11點

push

你諗住一個網就寫過一次code去抽啲欄位出黎
我係做緊前沿既自動抽取欄位

CSS得麻煩的 除非你只support現代browser

Down幾個同類既落黎 然後比較結構

是

剛放

餃子都放左

剛上巴士

對啊 1950左右走

我大約9點

我沒有睇韓劇的
但我同返工地點不近

日劇 有睇過幾套
美劇沒有

等緊fd食飯

手巴多朋友
食咩啊

中同
又係個間川菜

你同你中同好fd wo
又食水煮魚

唔會同中同食既咩

你估下

好小聯絡了

好fit好charm 牛死女

聽聞運動健將來

聯絡我

又做me

假架

你都唔搵我

又扮野啦

今朝遲左半個鐘到 所以好專心做野

今日仲ot tim

尋晚飲左啲酒

做到中間唔想停

醉了醉了

工作狂

尋晚又訓得舒服既

思考性工作 中途打斷 之後再pickup會好晒時間

飲完酒係好訓啲
但飲得dd 會訓下醒下

咁lunch time 點算

如果真係唔想打斷 咪坐係位到食飯同做

你啲同事會唔會咁

唔會
其實我都唔會

狂

之後應該係

而家佢地想請network engineer

都正常
食飯要放鬆一下

咁你係咪要瘋狂ot

我會快啲食完上陣連登

唔會ot得太瘋狂既 就算要OT 都可能六點之後抖半粒鐘先 再做多最多一粒鐘

請唔請打雜

管理公司會有呀姐入黎洗埋碗

一陣又比同事見到

咁都好啲
唔洗咁辛苦

即係如果帶飯。飯盒都有姐姐洗？

員工組成好國際化

我試左酸菜魚

咁應該唔識LIHKG

好好服務

好吃？

無咁辣 如果個日唔想咁重口味既話就唔錯

應該好開胃
但辣好食

都係中意花椒多啲

走了

洗完樓

agger

下次食返花椒
[black]帶埋我食[/black]

Fail

岩咩

唔訓

忙緊

我聽日又放假

陪你

你而家係學生？

我輪休啊

你有心事？

Year1

暫時沒有

學啲對自己有用嘅野

原來都唔係細我好多

你平時係學校....
點同同學相處？

冇group pj?

同朋友相處要學
唔會個個都有大愛 會包容你

你現實會唔會咁講野？

靚到咁 點訓

但你唔想？

但網絡世界就成日講？

咁你要學識 聽下人地意見
唔係一定要你跟住人哋意見去做
係要知道自己有啲咩做得唔好或者會令人反感
之後去改變

但你唔擅長社交
食晚飯你都唔想.....

可愛殺手

家人 同 朋友 唔同

我覺得 你內心好寂莫
想有人關心你

有時可愛 係發自內心
唔係就咁開口問
可能你好想得到人認同
但你方法唔岩

你見我有同你傾計
我都想你開心
我知比人掛斥
感覺唔好受

可以啊
只要你肯講

你要聽下真心想你變好嘅人嘅意見

哭出來 會比較好

走吧走吧

讓我成為你的心事

同我講

我理性加感性

Bookmarked

咁係咪會傷心難過

我呢咁

無錯 但唔係人人都識包容 無人一出世就識 無人教唔會識的

點解

我朋友都玻璃心
會覺得小小野都唔開心
不過我知佢之前有抑鬱

有心事多數係唔開心

手巴：咁易比你見到咩

我係由唔同既朋友學識包容
其識大家都有好多介意既野 所謂玻璃心只係唔收埋

可以係開心

佢唔肯出黎咋

你信我 我都開心
只要你肯講

手巴真人都好可愛㗎

咁總好過收收埋埋 唔出聲

其實係 雖然可能會覺得佢煩 但諗真啲 其實咁先最有溝通

咁你係咪要tum我開心

你又知

有邊個唔知你係巴

其實係 肯講出嚟已經好好多

準備睇樓

打機了

我都話你係巴架啦
唔會介意啊

打完好返黎啦

我一直覺得你係巴

手巴點同

女人的直覺

搵啦

人係咁架啦

做咩唔搵佢

對像係同學？

想喊就喊

好耐無打

順其自然

唔小心咁左熄機制 要重打了

一定要係佢

Aoc

自學係好事

班朋友有冇講粗口

有緣就會一齊了

好
你仲唔訓

G
O
O
D

N
I
T
E

究竟乜嘢垃圾地方先會夜班三更開祠堂

你鄉下

你剛起床？

hi

今日有咩做

好似幾有趣
但我唔邊呢啲咁深嘅數學

我以前鍾意計呢啲代入數
Btw 你召喚佢啦

原來星期六都要上班

通常放假 都唔理星期幾
可能手巴出街了

勁

沒有

差唔多

快變豬

不要問傷心事

你想他了？

我一定不可愛

工作忙

唔工作 冇錢

吃飽未

今日去左邊玩

食飽就想訓了

計左好耐

無玩 四點先起身 頭先練緊琴

屌你真定假 好撚易

我已經2-3星期冇練琴

頭先係到諗點change subject 諗唔到問呀妹 兩個都諗唔到
之後先發現係quadratic equation

肥=不可愛

前面易 但去到m=x/(1-x)2到卡左以為係change of subject

BMI幾多

快啲練

唔講

好懶

因為要揀converge個個 而converge既條件係|x|<1

年齡 體重 = 女人秘密

想掌握你的秘密

佢70KG 同智商一樣

年齡可以 其他都可以

點解我咁既條件 都冇女朋友？

同GAMEOVERR共用ACC

美女廚房煮緊臭豆腐餃子

舉報左分身

我唔臭架
我睇緊明豬台

呀媽呀妹都睇 我搭單
試食

新版唔好睇嘅
一定好難食

呢個真 有呀bob成件事低俗晒
試食餃子

Big hero 好睇啲
唔知好無食

唔係試美女廚房個啲

你想試邊啲

5p台個啲

加sleep啦...

一定唔好食啦咁

早抖了

咁早

講下

講下姐

又講大話

沒

睇佢想唔想知

試左先

唔信你了

試完會後悔

有信過咩

有 經常

不開心 有煩惱

請講

有可能後悔好過唔試

食完會肚痛

人呢

到時照顧me

點有壓力法

可以考慮下

突破盲點

Agguu

立即肚痛了

唱歌未

一個月太少了吧

幫你初下個肚仔

晚安

有無好啲

好啲 但未好晒

要點先好返曬

要食多啲餃子

食曬就無架啦

再整比我

我都唔識包餃子

為我整

你教我

手捉手教

我隻手好大隻架wo
你捉唔捉到

彈琴一定好勁

學左一年
Hea學

手大=勁

我最多跨到8個

咁同我差唔多

Hello

小小

我放工了

星期日ma

工作太忙

搵下part time

幫人補習都好 人工高啲

幫人做功課 收幾錢

原來可愛開公司

1234

我格里坐左個小肥仔 好可愛

你要約我？

原來你未見過他

係 因為成日話教你做功課

我相信手巴會樂意幫你

其實你讀咩架..

原來it是興趣
要溫習了？

仲有2日

我吃飽了

頭暈

食野

可能是

如果唔係約左人
點會星期日都潛

係好事

約了餃子

下

唔明

佢無example咩

在沙發
不小心睡著了⋯⋯

你太耐冇上了

是你太難約

無

我都害羞的

我覺得無咩所謂 因為呢啲都係需要既野黎

唔訓了

但你要記得讀過既野

起碼要記得係邊到搵返

咩黎

未用過

用腦記

相對少

得閒先

腦容量好大

記到入腦 運用到出黎
先有用ga ma

查書太慢了

大家好

係道搵返你

以後要早睡

前幾日睇左

因為我細佬睇 我又一齊睇

收工

係啊

啱啱開完po
你個program係邊

返到屋開黎睇 用緊手機
Btw諗法幾好

我今日都係諗多過做 正常的

驚

去左行街

女女來的
而且是她即興約我

沒有
不過吃了雪糕

5款口味
細細球個啲

原來出左街

都可以
想睇與神同行

出第二集啦
災難片嗰啲我都OK你又叫乜

我估訓了

未啊
Full 緊mask

頂
錄埋後面鬧細佬句野

我冇留意到

男仔 唔洗啦

好吧 good night

唔好啦
好難聽的

買左就要用啦

咁早嘅

好多英文

不知道

殺

咁聽多啲英文

咩來

岩岩有客

得我地3個傾

3個 唔係 2個
定你唔想同得傾

可以 不過麻煩

煩惱

就死

掛住先

點解冇左可愛啲留言ga

佢比人永久封鎖左

咁點算

yes

愛是緣份 不是犧牲
不可能不會變可能

呢排搬緊屋

有去開呢個星期唔得閒上水

Skr skr

手巴大大

終於執完屋？

為何分手可以當作將誓願半截
臨行給我一句失去感覺我的天

無用過empty string

啱啱先落左單

螞蟻搬屋

在

@手巴 安眠藥要溝啲乜先易死啲

駁唔到

師傅又繼續搬屋？

1001

反共暫停一星期

反共！？

安已不

入油

新人留名

Who

彈彈波

唔睇韓

彈性

Want try ?

點try

一般